[I/A] 廢柒營運#白貓網球#[1] 歡迎新手

Colopl 新作《白貓 Tennis》，遊戲簡單來講就是用白貓的角色，三人一組來打網球，玩家可以 1 ON 1 或者 4 Players 二對二雙打。遊戲的操作也很簡單，可以像 白貓 Project 那樣單手就可完整操作，在內可以切換角色、在右邊進行高低波的調教及使用必殺技。

遊戲畫面:

Q. 伺服器一樣？
A. 日本一個伺服器，其他語系一個伺服器。
(考慮日後連動可能，日Project玩家建議刷日Tennis)

Q.抽蛋券有期限?
A. 係 , SH黨末日

下載link
An:/Qooapp
iOS:

官網

官方Twitter

白&#29483;&#12486;&#12491;&#12473;攻略Wiki(大部分資料都可以睇到,但全日文)

gamewith(同樣係攻略網,但活動雙打可以係到搵唔識既人一齊打)

巴哈 白貓網球

高登白貓網球kekeke

日版公會:
白&#29483;2002
一抽入魂神之手
白&#29483;獵人協會

lm

屌仲以為無人記得開

屌 我真係唔記得左

哇正web版都有得回

留名

到依家都未抽到新角

其實白貓post巴打重有無人玩緊網球

有掛

話時話有冇人覺得出post個人個名擺上面title擺下面成日會撳錯

都okay既 有條線隔開 雖然條線好淺色

我相信平時睇title入嘅會禁返下少少嘅位置，所以有機會唔小心禁到下面個post

留名先

艾米莉亞報到

我平時慣咗禁標題名睇post 唔太影響到
不過條線真係好淺色

vivi唔係好勁 可能用慣四突marl

炸彈場基本上未儲到技就完，所以呢排唔好用唔出奇

我放棄白龍喇屌你老母，垃圾角

y？

勁憎白龍，冰地破壞平衡，搞到on99場場對手都係白龍

Iktf 真係會打到燥

白龍下架 雫上架
SH定All in好

老西一定等新野

iktf 我都係用白龍女

紅龍同白龍 終於下架

哪有石...

又話限定 原來常註角

有券咪得 lm

無腦魔

石幾多都有

除左出屈拍之外唔會再課

點解會係出武影響你入石

聽日睇下隻雫係咩type先all in
不過應該係tech架喇屌

應該tech啦 體力type全部都男人

上次預測月見擊球type...

如果雫唔係tech 我切愛聚巴條丁

雙打都還好，單打啲人只係拎白龍黎出技，真係一路打一路爆粗

新技網球王子咩

勇叔打到人跌拍 黐線

破滅的㘣舞曲

課咗兩pack抽抽佢

小滴招技

三下十連得三粒星，冇新角，心淡

打埋呢幾日炸彈event應該又有10張券可以搏下

10下單抽又伏哂

冇新角抽完真係好空虛，都唔知做緊乜

抽埋隔離個聖誕pool

五大跳出咗四隻，得火車同koyomi兩條囡，即刻熄返驚

抽晒兩條仔

屌佢老味真係好撚嬲

我們都犯賤

[曬命]
抽中左小滴
感覺上好似都係白龍好用d

又畀白龍屈 毫無技術可言

on9 game

你講得冇錯

垃圾驚

一齊唔好玩辣殺驚

打返泥地又全部都係紅龍白龍

好似無咩人用勇叔

招大球速慢 跌拍其實影響唔算大 我就好快執返拍反擊 除非開完之後即刻上網截球

其實四星率有幾多 高fgo少少？

肯定高過fgo好多啦話

我fgo嘅四星唔計送嘅仲多過網球四星
即係低過3%?
唔排除自己啲運過曬去

fgo出咗年幾 網球半年都未夠 嗰邊多d 4星好正常啫

係咁派卷pt

貂狸滷味又啱喎

出event迫人打塔

鳩少陣啦

終於中左雫
個人認為識玩嘅可以勁過白龍

招技廢好多喎
利申唔識玩

廢過白龍

我打下j姐 梳

無白龍真係唔駛玩 有冇人有白龍ac唔玩

我冇白龍 咪又係咁玩 成日見啲傻鳩以為有白龍就玩晒 點知唔識玩嘅咪畀我舞返佢轉頭

最識玩就係淨攞嚟開技 一冇冰地就即換 通常依啲撚屌冇乜技術

我就係咁比人屈左3場 第4場又白龍走場唔玩算

你係啱啱玩冇乜四星？
咁可能真係買ac好過 依家白龍橫行霸道

我老屎忽黎
等佢出隻新既算最多唔打塔

有眼不識泰山

聖誕出soife同大工

角色係咪同白貓一樣唔會復刻？

好多任 成堆pt

做乜事係咁送50波波？乜野任務黎

屈必殺技層出不窮

留公會既日數

其實睇見佢開技，即刻狗衝上網，等塊冰地係前場，就算佢再放短波，你個打擊範圍其實都cover到，跟住可以隨意玩弄至對方冇撚晒氣

有時佢會開到好大角度 會畀佢伏左

係佢轉大彎前截9佢，所以老味上網截佢就得，當然企位呢樣野係需要少少同預判經驗

好識玩

一陣試下先

屌 發覺佢取消左report功能
之前用得好開心

今朝仲好地地， 唔知點解無端端入唔返game
過左第一版公司名後就黑畫面，禁畫面有反應但load唔到任何野
reboot過都無用

我之前無繼承到
有無辦法可以重裝隻game但又可以keep返個account

用緊三叔s7 edge

好似root過可以就咁拎個save出黎？（白貓P)

我想放ac有冇巴打要
有3隻4星角

5蚊同你要左佢

3隻4星起碼值個魚柳bell chan啦

我又放
有11隻4星

麥樂雞餐同你要左佢

一個bell就差唔多

初顏合個個咩任黎?

同公會各隊友打雙打

A級公會招人 (經常A->B徘徊)
公會名 : 白猫 U-2002
收活躍+長玩網球選手 , 有LINE群約團友打公會友誼波 (唔玩LINE既暫時唔收)
有會球初顏 + 經常有公會PT拎抽角卷 , 無入會既你快D搵我入會
暫時仲有2個位
LINE ID : 3441

少上線收唔收，但會定期去日本屌營運

聽日

Sh左十張

屌琴日抽左

40連

我單抽黨

聖誕搭應該會送幾抽嘅

抽番黎無石突又係哂氣
抽武器好過

抽人順便抽突石

搵到原因.
隻GAME原來install左響張sd card度,
但部垃圾機無端端讀唔到張sd card

dllm shamesung

中咗大工同哥哥 成日中男人

2隻都麻麻地咁，有冇食評

換走咗黑長直同鳳凰
大工 泥地擊球type
Sofie 草地speed type 左手角
兩隻喺雪地都有20%

草地speed,勁想要
3x抽得隻月見

吓左手架蘇菲

呢度左手揸拍應該係啦

check咗係
即刻郤步
左手真係好難用

同毒撚白銀一pair 兩個齊齊用左手
btw 打聖誕塔唔count日任 又要返幾場普通塔

差9石有一個大跳
儲左兩個月希望中到好野

啱啱打咗幾場雪塔,完全係屈新手機
場場都5:0

我想問啲錢石魂最快入手方法係咪塔

勇叔同紅龍邊隻勁啲

非洲人啱啱射晒零四星

冇開朝練刷下主線boss關都得嘅
得紅龍 不評論

40連
新mk + vivi + DJ + + 白頭仔 + 10HIT男(已有)

想要蘇菲 , 蘇SAD

vivi同DJ有咩分別

自膠

Near巴之前share過刷招待方法
in case有巴打唔知
如果有下個post可以加埋喺頭post?

唔該巴打

不過我想問下點用日本google play

屌原來apk 自膠

武器石有咩用?

新拍+某幾塊拍升到盡會有技能
第二階->第三階個陣需要用武器石進化

終於抽到四星 雖然唔係限

宜家日版仲有咩公會收人

我都想問

隻驚依家玩冰地獄 垃圾到冇人推post

2蘇菲加大工拍 冰劍地獄

2大工加大工拍直頭unlimited blade works